如果韓國瑜贏，台灣可能仲好！

就好似柒婆贏左，香港先爆發呢場運動，否則就比鬍鬚曾溫水煮撚死左
同理，韓國瑜咁柒，贏左既話，台灣可能會好似香港咁，爆發大規模抗爭運動
咁樣可能會仲好過而家吊鹽水咁

溫水煮蛙, 韓國瑜只係一個開頭

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

自私講句，台灣變成點唔關我事
我驚D義士姐

你太睇得起台灣啲人 你見到咁多後生係韓粉就知佢滲透得好勁 比佢贏左嘅話出黎搞革命班年輕人一定唔夠多

傻的嗎？
台灣有領土 人民 民選政府 軍隊
有美國軍事力量撐腰
完全實質獨立於支那人民共和國
香港就完全被支共食住局住要攬炒去反抗
台灣只要執政黨親美守住台灣主權就夠
韓國瑜上台呃左政權同支支統一
再學香港咁反抗？
呢半年已經證明有槍幾咁重要
你係台灣人會唔會用選票送槍被支那
跟住再用肉身擋子彈？

台灣唔會有第二次機會

韓特首執到政 保證佢會用盡政府機器去令「民進黨」變成歷史

軍權呀傻鳩 白白送俾中共咩

中共剩最後一啖氣就歸西
俾korea fish上台咪臨尾功虧一簣又俾中共翻生

佢一上檯國防洞開
老解中意登埋島都仲得
到時控制人民話咁易
倒不如贏呢次選舉
爭取時間做啲變革
推廣下民主意識乜都好

蔡英文上任之前台灣都有抗爭啦
佢一上任就特赦左一堆台灣既義士
俾韓國魚上可能真係會爆一波抗爭運動
但你覺得抗爭一定會成功嫁咩？
最好就緊係唔洗抗爭啦

韓國瑜當選後，幾乎一定走友中政策
新移民（其實現有已經有中國新娘的問題）、自由行、中資一定大量來台
本來被課稅的中國商品都會跑到台灣包裝再上架
（跟支那人到香港申請公司賣支那貨一樣）

而國軍強化、反浸透的方案一定大打折扣
吳斯懷之類的台奸也可以光明正大將台灣的軍情、地理等情報送給中國
甚至開放台海、台灣東邊給解放軍
變相令日本在第一島群鏈中變成孤島

美國亦會因為台灣的親中路線，被迫調整最近一年的友台政策
台積電和晶片產業會首當其沖被美國針對
原先的軍售、軍事合作也會失效
更有可能直接對台灣課中國的25%關稅

台灣我估到一國兩制都唔知發生咩事

好多活在世界外的人.....

重點係好多人都仲唔知道

你咁講毫無意義，用選票投韓國瑜，同會出黎抗爭既，根本兩批人黎
而家台灣係吊緊鹽水，固然係一個獨立國家，但係好多時候顯得進退失據，前路茫茫咁，連民進黨對中國亦都係採取中間路線
如果好似香港咁黎一場時代革命，革走親中守舊勢力，會好過而家唔湯唔水咁

你都低能，我地三舊屎，無得自己揀
台灣有得自己揀

幼稚諗法